[女SOLO最初~] IU奧運會場 2場演唱會 1分鐘11577席全售罄!

橫掃音源榜單的IU,單獨演唱會門票也全席售罄,正在書寫著不斷的"新記錄".

12日,IU所屬社方面表示"紀念IU出道10周年亞洲巡迴演唱會繼釜山-光州之後直至首爾,在全國3個城市的4場演唱會門票全部售罄."特別是在韓國時間11日晚8時進行的首爾場普通預售開始僅1分鐘就全部售罄,引發各方關注.據悉通過melon ticket購買此次演唱會門票的同時在線人數就達到了約5萬人.

同時IU也是首位在首爾大規模公演場的奧林匹克體操競技場舉辦"兩場次"單獨演唱會的KPOP女solo.

另一方面,IU於10月10日發表的10周年數碼單曲在韓國國內8個主要音源排行榜上取得了all kill的好成績,並在韓國最大音源網站Melon的累計音源用戶人數在發行僅一天就突破了146萬名,打破了Melon的"歷代24小時最高使用者人數新記錄".

現場版

iu字仔

韓國D飛1分鐘賣到11577張
香港今日上午10點開始賣張學友既飛
總數約70000張
我到3點都未入到城市售票網

韓版雞容

香港系統不意外

好可愛

有冇呢3輯相

有

JJ插沙 求圖

ok